消息指今日本港暫無新增確診中國肺炎個案 是日衛生防護中心記者會將暫停！

香港人生命力真係好頑強

跳起yeah

今日又冇喇
都話冇事架啦
出去玩根本就唔會中
恐懼撚肯醒未

復課未

住院
入境人數
隔離人士

呢D唔係更生下資料

屌你老母。正一廢柴政府。

510

證明本地已經無傳播鏈？

無事了復工了

搵個人出黎講下啲住院情況/update翻發/懷疑個案
答下問題都要啦。。。

公司已講下禮拜開始正常返

唔係琴晚先有話有新個案?

同意

由二月開始都返齊

條街都多咗好多人

尋晚果d 唔計

剝過牙果個咁耐先發現都無傳過比任何人？

唔戴口罩了

無啦
近排都無本地感染個案

係呀係呀
一陣會爆一千單出嚟呀恐懼撚

反正香港就無事之後都唔會

BBQ 結局 天台跳起 yeah

復課了

印度嗰班返黎又上過

係 最近個個本地個案應該係上星期日確診個個地勤

明明隻病毒係打敗藍絲最終武器

班友剩係掛住證明自己係岩 教埋對面防疫
靜靜地贏由佢地死唔得既

爆發唔到好嬲呀弱智狗

冇事啦冇事啦，可以開gym未呀？好掛住啲港女個patpat

攬炒都係口號嚟啫有咩唔得

比連燈仔 燈死晒啲毒

自己手足比狗殺哂仲要救藍絲狗

唔係話琴日定前日有個DSE考生發燒咩？

仲有之前條仆街又剪頭髮又睇牙都冇事 足足成10幾日一個人都冇傳染到？

證明口罩好有用

你肯唔肯用你自己條命攬？

0,2,0,2 好易估

琴晚立場出咗話發燒個個驗完係陰性呀

從來口號只係口號

戴住口罩叫人攬炒

肯

今日空氣勁差 大陸都應該好多復工咗

親病毒派繼續相信大爆發

係囉，冇新增唔駛講下現有個案??

成班兒登失敗者日日幻想隻毒幾撚惡
想全世界同你班柒頭攬住一齊死
事實就算出街玩只要做好個人衛生就冇事
而你班loser就縮喺屋企以為自己看透世事等睇世界末日咁

連登好撚多分化狗 cls

其實已經比往年好

係， 但意思係連登仔成日話大陸死咗好多人， 冇工開， 其實唔係咁嚴重 ， 當然差咗好多
反而歐美仲好大鑊

班dse廢青先好笑
考個試都講撚到入毒氣室吸毒咁

係就好了

政府班撚屌將精力放係點打壓市民 支那化

點解中肺炎啲黑警仲未死真係好失望

香港人人有抗體？

所以肺炎宜家變成了廢炎

親病毒派不願面對
日日淆個made in支拿既廢病毒
淆到做埋港共幫兇
限聚令都照撐
日日屌人出街
同時又叫春運動靜左當手足condom

返發個啲咩情況都唔講

幾時可以唔使戴口罩！！
要嚴格檢測嗰啲往來香港嘅人士！！

如果到夏天都要戴口罩真係生不如死

幾時有停過

配合支那開關？

日日都無人感染 開返 gym同酒吧啦 悶撚死

學支共 去報喜不報優

太好了! 可以正常返工了

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦

哈爾賓 高高風險

廣州 高風險

深圳 未明(特然好靜)

珠海 未明(特然好靜)

以上乃各區疫情天氣報告

Summer冇online了

連登早幾個月吹得大到
成班毒撚冇街出日日屌人出街

諗起之前班連登軍師狠批復活節假後大爆發, 依家真係笑撚到呢

一邊屌人行山, 一邊叫人出太古城唱歌

連登仔:復活節出面逼到咁你驚會唔爆?

五月十號見!

Yes

agree
wear mask is ok

行山群組大爆發

張小姐又有假放

而家要睇住印巴返黎果批, 成4,5000千人, 病毒分分鐘仲勁過英國

無人想知

bin c

駁唔刀

其實都好多人唔戴罩出街啦

幾多隔離緊

君姐要放假 有確診就加埋下次一齊講

5月份唔洗home office 了

咁報姐，你上twitter 睇下啲反共中国人架po就知黑龍江爆到仆街，預算2億人失業，支那叫緊今年畢業果800幾萬個大學生翻鄉下耕田，上海新起幾幢火神山醫院，原油寶搞到啲支那人負幾百萬到上億
咁都叫唔嚴重
收多啲料先拉

都未夠28日
之後就會話：唔算！月尾五一假期之後又再係高峰期

攬炒L去曬邊

明天要考dse, 考埋個試先

真啊 有本事自己去就應該要有本事自己翻嚟啦
自己柒咗要人幫你孭飛

屌佢地過年個陣已經話過完年會陷港剷啦
流浮山刀手游到黎香港都未撚爆啦

其實無乜好耐
但家居檢疫下，你唔知幾時有條友會係社區播毒

跟本d 專家係驚過頭 人邊可能長時間咁家居隔離 出街帶口罩已經好夠
其實最高危係 解封關口+機場 個陣 唔通一世封關咩

啱啦
之前又話長洲班人會攬炒
而家兩個星期過啦
一個都冇事
班友真係白痴

唔係驚過頭
係配合港共製造恐慌去玩限聚令
係連登仔先去當佢哋神咁拜

班loser冇人約就屌人出街玩

係囉 仲有再確診嗰啲人講幾句都懶正垃圾

咁講啦，專家醫生梗係講到最盡，呢d 係佢責任
但市民應該自己判斷

上面班人真係戇鳩
叫人唔出街都比人話毒撚 親病毒派

你睇下宜家法國美國意大利果d仲行緊禁足令
唔比出街呀
你快d去屌特朗普死毒撚唔比人出街啦

我都幾肯定疫情完左出去唔會有事嘅話，
香港人出去唔會係玩
唔想病毒攬炒手足有咩問題，自己判斷啦咁大個人

未必搵到哂佢接觸嘅人+要時間驗幾次

幾千個罩點算

復陽個D呢

出街撚:武漢都去得啦

蟹貨

我3月中已經唔驚武肺了
香港基本上全民帶口罩 係d鬼佬on99 唔帶口罩先爆到咁

我而家燒緊38.5度 諗緊聽日去邊間壽司郎好

疫情已經受控
唔戴鳥

有排啦
順住呢個勢5月7號自然開關
成班元祖型virus喪屍集中湧港澳(無其他地方去)
傳播完拍屎忽就走無得追

成個武漢移動蝗團
你肯唔戴口罩咩

基本上 未解封關口/機場前已經無事啦

又0

元氣gogogo

咁多人日日出去玩都炒唔起仲唔縮返入老母個閪度咩

之前笑行山個班

法國意大利關我撚事咩

之前係， 我講而家

印巴香港人

攬炒L表示：你炒你嘅 唔好搞到我

我都好懷疑, 明明移哂民架啦, 邊有咁多香港永久居民呀

人地十幾萬宗confirmed case
都有好多唔理甚至抗議禁足令
連登仔最鍾意恥笑既玻仔都萬幾
香港先得果一千就想同人比
仲想合理化限聚令
日日講fight for freedom
但一個咁少嚴重case既疫症
就話要唔比人出街
笑撚死人

共匪倒台都無撚用啦
少少野就要全城冚檔

同意 所以終蟈一早0感染好正常
其實世衛講得啱 口罩根本冇用唔洗戴
除番個罩呼吸下新鮮空氣先

拎人地幾十萬宗同香港一千宗比
good logic

仲有十一日係無大量大陸喱拖喼清靜日子
有得出好出盡

14日後見真章

都onL9, 明明坐寫字樓仲高危過行山

人地死幾萬人，香港死4個，打和啦

所以證明只要戴好口罩做足防護措施出街嘅風險跟本唔太高
反而歐美國家開始擔心緊長期封城對市民嘅精神健康影響
講緊可能毒品、酗酒、家庭暴力等嘅問題會慢慢浮現，到時對醫護黎講可能仲大壓力
所以趁疫情低水時出下街舒緩下壓力都係無可厚非，始終係長期作戰黎

要28日零確診

英國拉左四千暴家暴

依個學者講
政府又唔知係咪依個講法
好多公司已經恢復運作

你就正啦咁遲
呢個禮拜已經正常返緊

政府應該立刻解除所有限制人群措施， 尤其係停業令和針對餐廳的限制

係
事實上真係無事
周街都係人

好似咩有幾單復發？

我就一定信專家

政府信唔信我就唔撚知

林鄭真係笑出聲
原來真係有傻仔支持限聚

上Google News search lockdown domestic violence 大把野睇
好難想像香港lockdown會點，屋企又細又多藍底紅底家長

口罩唔係condom

如果香港係禁足禁到唔使返工，我係支持

不過你同我講禁足禁到工就照返，但係娛樂場所關閉丶食肆又有限度營業

即係你話俾我知返工嘅時候就會得到上帝的庇佑及祝福，唔會受到感染？

唔洗理

分化撚 波台假膠 黑警呢排瘋狂開ot 回post.

層主可能係響屋企坐到傻撚左
好葡萄人地夠膽出街

疫情已完 連燈仔不敢承認

香港真係福地，樓價點可能唔升

我真係諗唔到樓價仲有咩可能會跌

你話疫情一開始時如果已大爆，又或者外遊撚留學生返香港引致多宗本地感染，為令到公眾減低疑慮，所以用呢個方法停14日，都仲情有可原。

但係14日之後，現實話俾你知感染基本上主要來源都係以上人士，咁你就唔應該再無了期地限落去。正如好似外國咁，好多人冇中支肺，但係出現咗精神問題丶家暴問題，源於屈響屋企耐又冇娛樂。

個幾月前已經話最重要嘅係個人衛生措施必須完全做足，甚至比平日更加謹慎，已經可以到絕大部份感染。不過比親病毒派屌到我飛起。

5月10日九龍大遊行

個病毒根本吹大左made in 支那既都垃撚圾

巴打我撐你呀
班親病毒派失晒理智
無病都要屈人有病毒潛伏
總之個個捉晒入隔離營最好

唔使晒時間理佢地咁多
由佢地繼續恐懼落去就岩
留係屋企留到懷疑人生個陣佢地先會知自己一直都係on9仔

大家請返工

Yes😭😭😭

連登仔燈力驚人
又話肺炎等股災樓爆
又話復活節假之後14日就大爆發
而家又話會有DSE群組
LM等鞭

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

求 pin

其實佢哋唔講囉咁你地點識驚同埋真係跟住去做
依家冇乜嘢就話人誇張
就係當年經歷過沙士先至咁驚咋嘛

連登仔如果可以好好運用呢種能力走去燈支那發展一日千里，CCP出年都收皮

政府應該趁呢個時候抽驗全港人

黑龍江嚴重否？中央報嘅數唔重要，但有中國嘅醫療綱站報黑龍江已有2百幾名醫護受感染，即使佢現在話黑龍江只有3百人確診都可以嘅

聽日50%會公佈科學園有人中招

番科學園連登仔小心D

君君星期日可以family day

說好的復活節撚同拜山撚呢？

曲到圓

公司今日拿拿臨出email話聽日取消WFH
正常返工

街頭抗爭可以重啟
撞啱430係紅日
跟住果幾日又唔洗返

提下大家

5月7號解封關口 唔好笑得太開心

但都未夠14日呀

班人為啖氣抽水

邊會理呢d

其實幾個月前 確診日日單位數 你地又係講連登仔燈到冇 咩根本爆唔起 有好多解藥 跟著去到日日雙位數個陣你地去左邊？